中槍右眼受傷女拔男教師報平安，待數星期至數個月，眼睛可回復八九成視力

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
【女拔男教師報平安】
於金鐘示威中右眼受傷的拔萃女書院男教師，透過社交媒體表示，他已從警署離開，並指醫生說，待數星期至數個月，眼睛可回復八九成視力。

今日聽過最好嘅消息

推

push

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

吉人自有天相 惡人幾時天收？

班警犬幾撚時落地獄

支持

終於有消息

都有視力損害，要告到警察仆街

太好啦

屌你老母死黑警
搞到人視力永久受損

屌真係好撚想睇班黑警仆街

好人有好報

不要放棄！！！！

好人有好報

黑警死全家

加油

Push

一兩成視力永久損害, 建議泛民律師接觸呢位老師告到班狗仆街

早日康復

真係感動到有少少淚光
祝早日康復 你既付出 香港人唔會忘記

早你早日康復
多謝你為香港人既付出

其實班垃圾扮咩迫不得以 你老母你係唔想嘅會描塊面？ 我屌你老母閪 根本就心理變態樂在其中 你地一定會俾天收 因住收尾個幾年！

真正嘅教育工作者
為人師表以身作則為香港行出嚟
黑犬死全家！！！！

感謝主!!

我建議暫時停止所有不合作運動

Thx god
快啲好返 啲學生 同香港 都仲好需要你

Sorry 巴打 眼訓得濟禁錯左負評

都有受損 一定要告到班狗坐監

Best news!!!希望另外個位伯伯都冇事

沒事就好

平安就好啦老師

之前好擔心成眼冇左

好想喊 個心即時安樂曬

哇 咁撚傷
出街睇咩都 2d 點行?

好多謝你為香港付出 你係一個好老師

香港人加油！！！！！

多謝你
條數一定要計
黑警你走唔甩

等咗你好耐啦！冇事就最好

天佑我城天佑義士

唔該各位幫忙瘋傳呢d圖比所有長輩(請推上熱門)

點解電話被收？

吿班黑警告到坐監

告到黑警仆街

我想問
中頭個個點樣
點都要俾人知
香港人要知

拘留？

我朋友2012都中左招
得返7 成都唔知有無
一睇啲死人細字文件野就單眼先睇得清
睇野成日有殘影3d咁
都唔敢同人講 驚人地當你傷殘
佢仲要教書改卷

申：移左民 只能網上支援

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

終於有真正既好消息

吉人天相
無事就好

眼睛可回復八九成視力
得番八九成視力
正仆街

respected

真正既老師英雄

血債血償
以眼還眼

好消息會陸續有嚟！

點賠返啲視力比人

我地耶撚會用聖詩淨化佢心中嘅魔鬼

太好

㊙️㊙️㊙️转發俾摯愛嘅十名亲友💝一起守護香港💪🏻💪🏻💪🏻
英賊林鄭亂港陰謀，企圖搞死香港經濟，首富李嘉誠已走佬‼️

國家主席🇨🇳習近平亲信：「黨並沒有指示香港要有逃犯條例！」😱😱林鄭不聽中央指示，主導強行通過逃犯條例，一旦通過，香港經濟將嚴重受損。😱😱

商人們早已洞悉先機，香港首富李嘉誠已出售中港資產規模近2,000億元，香港及外國企業將會大規模撤走，失業率勢必大升。🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️😭😭

💸💸💸自宣布逃犯條例修訂以來，恆指已由最高三萬點大跌至二萬六千點📉📉，人心惶惶，而樓價極有可能於短期內暴瀉，市民隨時變成負資產！💸💸💸

外資：撤！😨
股市：跌！😭
樓市：跌！😱

林鄭被外國勢力所控，一家均有英國國藉，港英餘孽企圖反中禍港，令美國於貿易戰打倒中國！手持英國國籍🇬🇧🇬🇧🇬🇧的林鄭月娥並沒有理會中央反對、一意孤行，因為財富都在海外，丈夫及兒子一直身處英國，不會關心條例成立之後，為香港帶來樓價下跌🏚🏚，國際地位下降，港元眨值等巨大災難，就只為自己想「立功」回到英國一家團聚👨‍👩‍👦‍👦。可惜國家並不支持🙅🏻‍♂️！

🙏🏻🙏🏻保民生 抗修例 稳經濟 你我有責
保衛香港行動，就由今日開始！🙏🏻🙏🏻

儘早康復

祝早日康復
黑警死絕全家

之前超驚佢會盲

冇事就好

仲有義士未搵番架 全城反送中之餘 仲要造擊黑警

好打唔打打頭仲要打中隻眼
冇人性

God bless

希望差佬唔好告佢呀

太好啦好彩冇大礙
大部分都可以康復完好，我好想宜家去燒香拜神

有良知嘅人唔後悔
但冇良知嘅人之後一定會後悔
善有善報 惡有惡報
不是不報 時辰未到
好老師 請好好休息

天佑義士平安！

殺人政權，政權殺人，退無可退！

同工加油！

一定要告

視力永久受損一至兩成

真正嘅身教，請受小弟一拜
傻架咩你付出大到咁都仲同大家講對唔住！
祝早日康復，保重身體要緊！相信你有睇連登

好感動
以為唔會再亂罵教畜

1

義士老師

推！

一定要早日康報
唔止八 九成 要有十成

唔算係好消息

視力冇左兩成

都好慘啦

幫學生擋左野

耶蘇保護左佢

god bless u

係咪有得告9佢
得8，9成即係永久受捐wo

永遠受人尊敬的老師

黑警搞到人得番8, 9成視力
之後一定要告番班死黑警！

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

good news!

老師 加油!

早日康復呀

祝早日康復

有咩方法可以寄封類似感謝卡俾佢？

八九成，即係都係有影響
保重

咁就好喇 推

我send咗

從警署離開？傷到咁仲要比班差佬糟質

向佢致敬

好彩

天佑義士

告佢老母臭閪啦

快啲好返！

無事就好

未無事架
8，9成唔係全部回復

未來律政師個邊仲會告佢暴動

大家仲要繼續爭取徹消一切指控

一成視力損失點計呀

革命成功後告撚到政府破產都仲得

Thank God! God bless you and your family

咁吐血嗰位義士呢？

學校會唔會炒佢魷？

太好啦!!!!

但要成功。。

冇消息了

身教

願一切平安 早日康復哂

同問，第一個發生既中槍消息（應該）
但係完全無人提過佢情況如何
推！

Respect 早日康復

依家都要
濫用武力
老師完全無攻擊性
就咁企係度

好老師！

望女拔d學生有行動保佢

推

辛苦晒你，多謝你為香港既付出

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

天佑義人

god bless

條例一過，依個老師都要自動消失。

要做英雄不容易

好彩咋
屌你老母死黑警

如果真係天有眼，有神既話，唔該可唔可以懲罰下班官同警察

另祝良心老師早日康復，繼續導人向善

得返8-9成咋

太好啦
要好好休息一下

希望女拔唔會因爲呢件事拒絕同你續約

如果女拔真係唔俾佢繼續做
這位老師嘅母校絕對有責任請佢返去教

回復八九成視力? 即係傷殘

開槍黑警繼續起佢底！！！[/red]

感動

感謝你為港人付出，早日康復

希望有奇蹟，回復到十成好人自然有神明保佑

要早日康復

祝你早日康復

一定要告返班狗轉到! 唔好俾佢地惡狗先告狀!!

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

Proud of you

良師

請問佢係咪現場拍左30秒短片果位？

告唔告得入

呢啲先叫為人師表
用生命去教育學生上場同學生一齊為自己嘅自由抗爭
唔似嗰啲龜縮喺個殼入面嘅所謂老師
淨係識開post話人

告黑警謀殺就有

係 佢喺路邊，有人幫手拍片，佢話眼中槍暫時開唔到眼

希望大家可以幫手backup 定任何片段，將來告班狗又好，用黎甩身又好，一定要幫手

多謝你 好多謝你嘅付出

歷史會記住你

平安就好

希望女拔呢d仆街學校唔會搞鳩佢